[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1219)

正評 = 屌柒黃俊

po霸

-6

今個月贏D錢一個朝早輸凸埋

正評咗三次

日巴又羊

我個3連po 失敗了

有一個負評 一定係會然黃俊

歪。黃俊好野黎

elmoolle0730

手足

人生最漫長4分鐘

尾場3號w

黃俊=on9

搶唔到1001

咩事 想g

要不是徐雨石

唔係我 但我想講
終有一日 你會改名做日清(迷俊)

有冇人知點解直升機會fatfatfat

有冇水比我追數

ching sick ya

韓狗個場點買好

記錄在案

周瑜1Q題：有冇人知點解直升機會fatfatfat

ON9
迷TOMMY都唔迷你

好高興個po有1個負評 有人支持我黃俊

因為月巴依期旺

因為開左陀飛輪

你自己負評

得你一個負評

錯

24k >$500

唔係我 第2個負評先係我

羅湖城 0-0 HT

中
唔中係你個答案錯咗

Not Me!

嘩。。。

半場0:0

成功半和 感動

Tommy有咩好? 佢有我黃俊咁靚仔咩

CASHED

肯刷C唔正氣

羅湖城個場做乜鳩呀 買撚曬大球先嚟妹波

cfu 中喇！

差主晉

我負既 但你係邊個

想嘔

數字遊戲

場美職唔睇啦 輸埋好過

球探app store下咗架？
啱啱諗住重裝del完search唔返

南韓
英格蘭
法明

入23.5k

牙普迷黃俊

你好 我係本土最有實力的騎師 黃俊

跟3x1

咪撚癲啦傻仔

ON9 WHERE IS 我偶像 蘇狄雄

日清 sick ball

我都係

有無你1成功力

低水 有場-1 有場讓和

DODO好波

頭先針到仆街
半和針埋有排追
好彩書包加持2.5b
我就估可能00ht 結果真係 係
如果主晉埋
今日迷書

我勁過雄哥小小

南韓 1.38
定要半主 / -1

度完再講

健在 但其實球探唔好用

對不起DODO

韓
英？

話你三傻真係三傻
咪撚癲啦黃俊

90 可用

點解芝加哥未派

琴日最衰係你呀 冇得再傾

馬會：球賽進行中

靚紫荊 CASHED

唔知睇開最誠實既馬會

屌佢個嘴

邊會真係咁正氣
韓
英
富明呀。。。

韓國LOSE

i豬係咩

人唔笑狗都吠

CLS AC 負數

出糧了 有邊個大蛇好跟

書包對家

我之前都比佢扣唔知幾十$

馬會又改結果？

其實除咗美斯 係咪冇人由賭波開始到而家係正數

想同書包一齊W

me 不過得返唔多了

Ys南-1 玻多唔係高地主場應該垃圾黎 孫興民好似自己都入2粒
英狗要睇多陣先知

我都係得返唔多 國得賭呢條路係不歸路 贏唔到錢

yes

Me 仲咪上番200k

我會收歛下

其實要維持十場贏七場以上真係好撚難

黃俊仲減緊10嘅?

尋晚智巴d馬 lamlam脷

cfu會否繼續正氣！

爛牙 大注仔

@智慧齒（炸糊）

淨係買派錢同盤王 你忍到手就得

2場4連環
第一次買一場幾條飛中哂
三重單t4連

馬大注就fat 了

大注仔 負評

邊類係派錢

我仲正緊 不過再追唔到都要負了

我有書包一半實力

想g

個個月頭已經針2-3k
戒賭算

我已經好厭倦
可能遲d我都唔想再追數
幾k拉一世計其實冇乜野

好攰

ME 刀仔GUR大樹 10蚊上600

BTW 尋晚應該過關

想戒賭 好花精神時間

我過關拖錯頭呀

可惜今日先出糧 想喊

當娛樂算 已經無咗追數心態

我都係買2,300蚊

屌 你睇我channel條過關 仲想死
頭關畫錯位置Q 我屌

開始賭到宜家應該輸左80K
追左17K

羅湖城4-2 ready

大佬你唔開大波都比返個客fg我呀仆街

加油

大注仔

中左開心幾分鐘咁囉
下一次落注又無間地獄

ON9 6注2x1 過3關就收3條2x1 仲要3隻有2隻都3倍P
仆街

之前亂賭又大注係咁輸
宜家縮到300咁玩又慢慢贏少少

做功課嚟講球探真係一絕
無啦啦下咗架

有預感cfu之後幾場會連中

0:1

書包買左客fg

goalllllllllll

0:1!!!!!!!!!!!!!!!!

羅湖城唔大波要戒賭了 一出糧就要戒。
雖然時間好短暫 但我想多謝我老友記日清

書包cashed

入多2球

書包破燈

挽留

美職最強龍門

我明明只係學生 越玩就越大注 由開始200平注去到1k平注 出街食放題三四百都覺得貴 唔抵食 但竟然買波幾k都係咁買 覺得賭真係好危

開到大波我落街裸跑

書包 客fg中！
如果大波中埋 我會考慮改名 黃俊(揹書包)

西乙客
埃及
芝加哥火焰
紐約城
哥連
甘美奧
埃及2.5/3s
好彩全部細注

學生哥買細啲

我二百，1k仍然係屬於大大棍

呢個真 平時個人好撚慳 一賭波賭馬幾百幾百一千咁車落去 我都唔明

我都法國好奇怪 心諗明明你係學生都仲賭得大注過我

牙齒巴 我都要多謝你

贏咗錢拎嚟食野都開心既

因為想追數又贏錢

R2 3 6.6P
R7 2 1.5P
R8 3 4.3P

32 6.6*1.5 = $99
33 6.6*4.3 = $283.8
23 1.5*4.3 = $64.5

希望齊齊中大波

唔好咁多口水住 有冇人好撚驚羅湖城唔開大

唔賭邊得黎贏呀 緊係有大賭大啦

橙

me......

根本冇諗過會開到大

me2

me2.........

最大玩到4-5k一場已經 覺得自己成咗癮

好有默契呀我同你真係

唔追和一定開唔到大

無 因為好撚難開大

now 得返23 1.5*4.3 = 64.5
條4x6 都買咗$60

暫時睇黎我退出賭壇既機會好大
但係我走之前我想同DODO冰釋前嫌

我冇買 但希望呢場開到大波 各位贏贏贏

屌你老母 走呀

場場開果d 山口組大波 自己發掘下 有時唔買睇下都會有發現

笑撚咗 希望你大波贏啦 琴日輸咗注細嘅四連環姐

無計傾
我同dodo係黃俊狙擊手

主會反cup 2粒

gel頭王一舖白領有車有樓係勁啲

GCHI

主晉啦

我要改返個名（黃狙）

ok 搵定個靚位跳海

一年 啱啱一個月先至贏返5k

追和未

大個咗有閒錢想好似美巴咁拎十萬嚟玩

其實英超未收爐個陣跟美既真心無窮人

周瑜（狙擊黃俊）

學巫蛇

有錢先賭大啦
我而家賭2舊都嫌多

其他都係

如果之前外國馬個條四連我係$10注
而家已經正數離場

100平注緊

唔會 因為我買咗鹽湖城

咸城晉級條件係咩

買咗$1?

馬會阿叔話海外馬好好賭

贏波

大不到就死了

...

你有冇買小球

屌拿星 都話呢場重心係skip

因為成210注
唔夠膽買$2100

我都唔想㗎

收咀

ok

2-2
2-2
2-2
2-2
2-2
2-2
2-2
2-2
2-2
2-2

最好

似一球到尾

主晉針定先

開個和其他比你

買咗開大

但求開開心心贏少少 打個和2:2完好嗎

客晉撚硬

智蛇 我del左tg 你有冇咩方法可以比到馬會number我呀

主反cup開大波
大家開心

2100注玩4連太大喇 對我嚟講

係度留

呢到留

30xxxxxx

小薯仔一問 拎到人地number有咩可以玩到

1-2 同1-22都無所謂
總之要有3球

係
點知自己幾時會針

你留低一次咪知 啲人會幫你入錢

加油我哋同路一齊上

75分鍾之前主追和就會大波

美假大波未？

我買左,應該收硬皮

主撚鳩

怕咗啦我以後唔自己買gun大蛇心水算

原來細波賠率都幾和味

甘多人講我既

肯入未呀

真鹹水 唔開大= 假球
JUMP

有幾多

我都買左大

爆個石番黎就見到肯刷c FG
先收一注 差大波+肯刷c客晉

大家覺得我入唔入多一千蚊玩好 但季尾波真係難賭到仆街

派我？

2.05

試下唔好咁多聲氣

大波1.68細波應該有2倍

留世盃

入

派我

針啦你

等世界杯

派埋me 利申職乞

係乞兒兜搶飯食 負評

叫我

羅湖城集氣

屌你老母羅湖城快撚啲入

等世界杯啦 OR 賭馬

我AC負數有無人派我

和！

今晚垃圾南韓準備又出嚟迫害各位

等我諗諗 係呢到係得tg 先安全啲

羅湖城大波 抽3個派我100

羅湖城大波 抽3個派我1000

羅湖城細波你派我1000

係呀，琴日應承左你

2.5球呀屌

唔使找

屌你狙擊我都未計數

其實世界盃波係唔係好易賭
利伸開始賭果陣岩岩完左世界盃

屌 今日無人中伏

我邊有狙擊你

你狙擊我 收你100

唔係, 強隊成日輸盤, 場場開細波

逼害我

你派我1000就差唔多

line id:teethboy

羅湖城 快撚啲入啦

16強 開始應該正氣啲

派報紙要唔要

第一場 沙特盤 派錢咁派

買W收息波

我哋同路嘅邊有逼害你

唔想G你派報紙

大波波未

放棄咗

71' 大波已死

屌你係咪偷偷地睇我清爐d水跟住跟 扮同路

湧要準備4:0 了

第一場 俄佬冇咩可能輸

大波已死

lm

0:2!!!!!

0:2!!!!!!!!!!!!!!!!!

0-2 大波-1

0:2

加油！！

俾多粒

無啦無啦0:2唔係1:1

爽
收錢

贏撚到2球咩 俄佬咁廢

比多粒夠

快！

開大波比各手足贏錢！

邊隊入wfc 最緊要大波

主晉針

Goal!!!!
0-2

差大波全中

客隊收手 2.5S Gel

0:3未

比多球 大家一齊WIN

大到就出十條6X22

唔開大波槍擊案死全隊

OK 02ft

好在買細左

0-2 客晉 夠了可以唔洗再入

發現你係cfu粉

Kansas away win ez

因為有日本清+日清+書包加持

差一球！

四幻神+書包=?

0.5/1b cashed

羅湖城俾多粒啦！！！！！！

0:2一定到完場
主攻唔入客收腳
jel!

書包咪4幻神

NO GOAL 收息

幾倍

細波水泥gel啦

快啦一鋪蛇

唔知道呢

BAN 9 你了

聽朝巴甲有ez

四幻神

輸包
gel刀仔
收錢王雲加
星巴克

加兩個日和神

日本
日清

仆街羅湖城 我個和主呀

0 2有乜好屌

神奇大波please

02jump

2.5s 超級水泥gel 美職通常80分鐘後都唔會入波

出面開2.5/3
應該2球殺晒你班仆街

又羊錢

係鐵一般既事實

讓球主客和 星期三 39 皇家鹽湖城 (主) 對 肯薩斯體育會 (客)
主 [-1] @ 4.70

JUMP

我做野先
做完望手機要見到三球

開唔開你都call㗎啦

呢個係新版本，當然唔好用

球賽編號: 星期四 22 西班牙乙組聯賽 華拉度列 (主) 對 希杭 (客)

嘩 馬會又準備派錢

真係客隊
驚包輸無去

2/2.5 s 派錢波

河床12m

2.5s 可以落馬會收錢

開到大波抽2個派100
最快個5個計

喜伯年 流浪 GEL

me

ME

爛牙巴你同我出黎!!
一齊叫呀!!!上呀!!!求你

2.5s 穩撚到笑

職乞

Lm

大波

唔得

好穩啦 細波 定啦

半和gel

U 職乞 NO1
me no2

2.5S穩如狗

負評

84分鐘了 主入波未

咁你可以收返埋個200啦

喜伯年3:0 Goalllll

邊個入波我去美國睇佢

主入唔到

是但一隊12m 啦

喜伯年 流浪 主其他 客其他

好撚穩呀細波

主入到1粒我即卡啪一包鹽

1:2222222222222222222222222222222222222222

下場

GEL

0:2 收工

垃圾羅湖城

食撚滑

想玩外圍
返大陸開個戶口先
易賭個d馬會唔開

肯刷C其實實力超班過主好多

睇唔透會主低水🤔

agger

放過我一次..

大陸而家開唔到喎
BET365個啲唔見有中國揀

OK 1次

美職成日開呢D盤 似伏鳩人

大波 快

大波未呀？

成日零封人地 入2粒就算

美職如果有即場 多數next goal都係高水個邊中

最強鋼龍

半全場 和客gel

3:0

2.5s 水泥gell

0:3

完場 0:2 GOALLLLLLLLL

U GEL WT OPEN WHAT

Cashed

Ft02

WANT DLLM

玩大陸莊
高水又乜都開
成日見到靚盤但馬會唔開盤或者直頭成場唔開
灰到

JUMP
仲有30$ BUY WHAT HO

Cashed

[black]馬會[/black]

我都想大家開到大

戒賭幾日 星期日見

SAME

就快3號波

皇家鹽湖城 單❎

好燈。。。

屌你老母一出糧輸到銀包錢乜都無 今晚無錢食野同交租

屌玩成朝贏10蚊

有冇人借住一百比我食飯認真

pm我

牙仔我依兩日都係收收皮，星期日先重新出發，雖然500玩到上10k，但琴晚到今朝一次過敗哂

我連車錢都無

美巴終於醒

星期日跑馬再嚟

行下咪幾好

英國馬 快活谷馬 同埋無莫雷拉嘅馬 真係好好賭

要睇你頭了

琴晚輸到十點果場認真有諗過去死

到時大家一齊研究下

你地有贏錢 我一直追輸到無錢

開細開到傻

你地黑名單我 無人知我輸到無錢

爛牙仔玩馬係咪沙田勁啲

辣椒又jump

19場得4場大 大波黨全滅

睇黎個名唔係幾旺我

3500 > $800

5000 > 4000

唔會再買大 on99 十場九場細

一唔買就全部開大

又豬幾k

仲記得隻路路發腳軟

最記得要屌柒仆街晉 W變P

預左條廢柴騎到屎咁所以要左潘狗做膽

尾場買左牙俊 fatfat

睇返燈椒啲水
好準

你開心 我開心

大運舞台呢屌

肥鬼隻馬無 無計

暫時退出賭壇 但我依然會係度陪各位巴打 特別係日清

黃俊

Hi

hi撚樣强

強強

支那俊

你有面目

盈多福ok?

日清 尋日妹撚左成日 先追到$1200 仲有$2700 要強強追

10蚊上600

唯有等今日6仔

你走寶 今朝成廿個角

咪提果場 維多利亞盤串紅牛大串哥連盤 3串1 屌哥連老母

輸到得返三蚊
點翻身呀

包爺中角膽 19角完
16.5b 19.5s 中哂

sure 我操刀 你放心

爽撚到

會5會帶黑手套

想要韓國大波

想買345

信你1次

除左第6埸唔洗買我之外
其他我都頗有信心

1變4 4變12

信多大陸俊一次

搭常感恩ok?

第6場買韋達

估唔到你都識少少馬

埃及盤 輸
查比高恩斯盤 輸
哥連泰斯盤 輸半

就快超越書包

我與洪祖杭先生溝通上有點誤會，他認為韋達年紀漸長，表示於1600米以上賽事，不希望與其合作。

掌鳩洪狗嘴ok?

不過，洪祖杭再三澄清，「火箭駒」退賽及轉倉事件，與韋達無關。洪祖杭說：「我記得季初有一場賽事，韋達策騎『火箭駒』跑2000米，末段力弱，賽後我的確有問過大摩，是否韋達唔夠氣，大摩都同意地說可能韋達唔夠energy（力量）。不過，今次『火箭駒』退出比賽及拉倉，絕對不是因為用了韋達。」
「老實講，如果大摩之前同我講今場用韋達、尊重我，我根本不會作出這決定，可惜大摩事前沒有講一聲，令我覺得不太受到尊重。」
「如今大摩又對傳媒說是我嫌韋達老，而申請『火箭駒』退賽，根本不是事實，事件亦與韋達無關，只是我不滿意大摩，才作出拉倉的決定，因此我有必要作出澄清。」

我唔信洪狗 ! 雖然我都唔係好信摩頭

十三是無辜的

我太犀利了
中一輸四

今次洪狗可信過摩狗
摩狗串到仆街唔係第一日

等水

師兄唔好玩單雙好，單雙無路捉

今季咁撚廢仲學人串
我黃俊係唔會幫摩狗騎馬架

心靈投注第三彈
南韓讓和
英撚盤
法撚盤
巴拉納盤
阿美利加盤

夜晚再睇

拿蛇

牙仔巴 我星期日緊貼你 ok?

第3場五班1200米：被查詢時，見習騎師黃俊表示，他獲指示盡可能讓「競駿千里」領放。他說，根據策騎指示，他於早段在一段不短的途程上大力催策「競駿千里」，但「赤水神駒」在跑道外叠已領先了「競駿千里」，他不願持續催策座騎，否則將會造成座騎於末段未能以勁勢衝刺。
觀看了賽事影片後，黃俊同意事後看來應更大努力催策「競駿千里」，但他在陣上時誤以為步速較真實時間為快。
小組告誡黃俊，小組亦認為他應作出更大努力催策「競駿千里」，而且只要情況許可，他應按照練馬師及馬主的指示策騎。

黃俊 出嚟 屌你老母

你跑好啲就得

誤以為步速較真實時間為快。

係香港資歷尚淺呀

韓國場波有大波 我一個月泡菜當飯食

買我 包掂

二、警告
第一場：賴維銘（「升力」）有關他在陣上不必要地四處張望。
第二場：韋達（「金龍神駒」）有關他於末段的騎法。
第三場：見習騎師黃俊（「競駿千里 」）有關他於中段的騎法。
第五場：郭能（「勁嘉輝」）於跑過二百米處時向內斜跑。
蘇狄雄（「騰煌」）於跑過二百米處時向外斜跑。
第六場：韋達（「神州俊馬」）於接近四百五十米處時向外斜跑。

係你戇鳩呀

韓國一定大波 唔中派我$500

打和 有兩埸13少
中和返 唔好鬧

買你老母 黃俊死全家

儘管小組認為策騎第五名馬匹的韋達（「金龍神駒」）於末段的騎法並不影響該駒的最終名次，但仍提醒他，只要情況許可，他有責任至少手足並用力策坐騎至終點。

開始掛住炒飯哥

拿清好波

有一日我退役/有意外
大家都會掛住我

我發現真係被針對

會

想食泡菜咪早講

炒飯哥有d料到的

Btw收到風 炒飯哥單野係雷狗同潘狗報寸

號外: 聽日會8號

Old news

番似呢d人啦
估唔到雷狗都搞搞陣

快撚啲退啦仆街垃圾騎師

下認真咩?

韓狗2:0，最後上車機會

屌佢老母 炒飯去icac飲咖啡果日，潘狗即刻黎個4連win 唔係身帶屎就假

驚狗會check佢

留黎玩英格蘭好過啦

突然正氣

星期日10號

未出真功夫姐

老巫有幾隻sam rd

東未傷
炒飯未出事
最鐘意買佢兩個

黃俊幾時4連win

馬場3傻
1. 黃俊
2. 吳嘉晉
3. 有無意見

一世都唔會
起孖都偷笑

蘇狄雄仲正

3. 韋達

On9

巫x東

迷達=輸身家
我有板你睇

求下辣椒妹唔好出我有買果d

巫蛇咁早睇定

強子 你... 反我東？？？？

呢幾日跟親freestyle巴買波 場場輸

有幾隻同路

我日日都出咖喎
最多今晚人三百玩啦

黃俊
黃俊
柒俊
垃圾俊
無腦俊

唔入唔入

孫興民奧地利主場

強強鞭策住椒椒戒賭

馬場公認傻9

公認應該仲有 浩南哥 韋達 柒家俊

今晚出唔出先

無上面2個咁鳩

仲有紅俊

Tommy

韓狗大波波

有同有唔同

出今晚心水啦好嗎

俾摩狗水左

大波黨是咪針晒了

小妹針

西乙半大

閪定穴

今晚韓狗大波！

比利時3-0！！全格！

both

唔理了 啲盤全部轉讓球主客和
買60蚊算了
馬會仲有100蚊 我屌

閪穴

月巴鐘5鐘2黑鮑

月巴中2 西隧

矮妹5係閪窄同短咩

我jj5cm半徑

條女俾人千人斬完

Small

我改名叫穴巴

幫佢改建

有冇方法令jj變長？ 未扯10cm 扯左8cm

小j巴好d

個個賽馬日有馬贏 每日1win我都收貨

邊有關系咖
食過個矮嘅好鬆
高嘅好緊

無
因為你係撚樣

斬左佢/賭大d

FF

高妹

華人騎師兩大巨頭
黃俊 梁家俊

兩樣一齊做會5會快d

G chi牙俊拎騎豬王

梁家俊

有冇相熟嘅清想join 我同強強嘅聊天群組
少講波 多傾計

個谷靜過呢到

一人一個騎師最代表到自己
撚樣強-楊明綸 有得屌沙拉

不了 強強要單機先好

一早bookmark左啦
想問son出唔出姐

No u are moriea
大仆街強

報寸狗 逼害炒飯

你

黃俊(漏閘) - 黃俊 多fans如日清 等眾巴打

我炒係無辜架

今日針左$1300機票錢 無搭飛機

十卜牙俊

日清：韋達

sick錯你了 強強
居然gchi 黃俊

梁+俊牙

扮

5係想唔十卜牙達 但幾次重注都同我慢閘

有冇手足有相熟老人院介紹比牙達

牙達有時好唔爭氣

有
萬集老人院

十三少 排第13就有份

琴日騎隻狐狸又慢閘

你5sick買

求指導. 有咩秘訣

5會教你 酒la

走啦仆街

no 針對.

拿仔-莫雅

教左大家 不要買韋達

你地唔洗返工咩 吹左成日水啦喎

岩岩收工

同晒 你針定先都得了

番夜晚

又黎
仆街針住曬

叛徒 背叛韋達

我出得仲早過你

邊個得閒針住你?

出左咩
比我睇下

#524呀撚樣
針住你 你邊位呀

日清-韋達
收放自如 想去馬就贏

屌你老母

天下第一高手

黃俊騎比卡超

會輸

要了 一定嬴

今晚兩場友誼2.5細 最後上樓機會

要了

In TAT we trust

買TAT 你個樣就TAT

.....

牙達是好騎師

岩架啦 我有feel

我估🇰🇷1：1
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 1：0

你=黃俊
5死都無用 仆街俊

屌 呢d咪識馬囉

你無良心呀你 我黃俊收放自如 靚紫荊輕取潘頓

椒椒=巫顯東
有時好勁有時好廢
依家殘廢

後上高手

On9
石仔教馬教得好咋
要不是徐雨石

好撚眼訓

你講得啱 係靚紫荊carry 你輕取潘頓

度馬？

屌 原來你係衝動哥黎

幾時再有波賭

琴日呀我發揮一絕啦(唔計走幾疊既話) 該留就留 該快就快
你睇呀頓幾撚笨柒 留到咁後

換大摩上去騎都有p啦 -10

原來巴甲7場細波波 識買了

有

求加

想入谷屌柒強強

搵我？

我係個谷到

想入谷擾亂秩序

係屋企打機打到悶

打飛機囉 或者同我打機

你打咩機先eason

由美斯口中講好好笑

智財卡？

...我都係打啲公廁game PUBG lol

帶我玩r6 ok?

我囉 不過好快會負

點解啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

1.27

負評左 反省下

嘩屌 19-23有英國馬賭！！！！！！

急不及待好想玩玩了

買左假波

話左大波無人信

感覺流 贏哂

同意!
我鑽研左跑馬幾年
發覺熱門唔會穩，冷門果d亦未必會輸
有緣，自然會贏

但黃俊一定會輸

有日清你支持個隻就會贏

輸唔係問題
但係5分鐘就爆 完場仲係1：1

隻靚紫荊見到係你騎本身想飛
結果信左牙徐 要左

其實過萬嘅飛輸完係咪都唔會有咩感覺

美巴咪唔會
我想jump

用1萬做本 玩讓球定過關好

127都買咁多 有乜好講

單頭 分拆十注1k

咁玩同送錢有咩分別

信閪俊雷拉死

識d野

我賭2,3k已經好有感覺 會訓唔著

讓球單頭喎~ 係準既10埸中到7埸都慢慢有賺呀
係我呢d本小先貪成日過關姐..

我愛你 日清

你賭開幾多

琴晚睇到1:1安心訓左 起身都係1:1 我屌佢老母

買左幾場馬 10蚊上600
依家加注 30蚊注都有得賺下

我是其是 非其非

訓左好過見到1:1完成晚訓唔著既

我反而覺得係輸2萬

尋晚好賭姐 無大仆街搞事

波就4,5百
馬就揀3隻 睇信心囉 最多 3腳50蚊注互串
好小買其他彩池

以前乜9都買過關 輸死

唔係推上黎 係我本身自己錢黎

記住那關於屙煙的教訓

衝動哥不再衝動

好撚灰架 返工咁辛苦 屌 90分鐘就輸9左成個月人工咁
買馬仲衰 2分鐘唔見左

係5分鐘

總之就唔好all in la

切忌All in. 唔好買咁大 贏到當bonus
同人講同時都係同自己講緊

我自己on9 鐘意收息

收息更加唔好啦
贏左又唔係多 輸左又肉痛 收息波姐係要買得大
到時贏埋贏埋都唔夠醫心臟病

就係收息先買得大 結果5分鐘gg

買馬唔會輸
係你個柒頭皮係到搞事啫

咁..咁..咁無得講架喎

屌你老母大運舞台做緊啲咩？
走啦

拿蛇好波 呢句真

屌 拿蛇又買左佢？

$300

馬場三大搞事分子
1. C Wong
2. K C Ng
3. J Moriea

Zac Purton

又係俾佢玩死 叫tommy騎都贏啦老實講

隻馬無

第4

唔該8點場波比啲貼士嚟醒醒先

其實係你冇，不如認咗佢。

5. D whyte

打電話叫左老苗屌柒你
自己執生

佢唔敢 我投訴佢

韓狗有無同路

帕拉拿 對 巴希亞
2.5 入球大 ez

法官大人 我認罪

大注買閪乙
無野嘛

有無清跟我西乙半大

佢開和我射左幾億

10k追40k 有無大蛇教下

跟

屙In黃俊騎王

買有4倍既波

識野

拆10注慢慢追 唔好急唔好大注

點止40K

狀況 注項已被接納
投注類別 半場入球大細
細節
星期四 22 華拉度列(主) 對 希杭(客)
大 [1.5 球] @ 3.20
支持日清gun 100

我屌

講下笑

迫害

理性分析 世盃前最後一場 兩隊球員都怕傷 所以會踢得保守

全場細波

未買呀 收咗工 再決定

南韓唔係仲有一場咩

日清我講下笑
串唔串條過關？

好撚正路 上星期之後我堅信韓狗踢0:0

客隊都係

韓狗仲要踢塞內加爾
玻利世盃無份添

有興趣一陣gun

等你收工先

狀況 注項已被接納
投注類別 半場入球大細
細節
星期四 22 華拉度列(主) 對 希杭(客)
大 [1.5 球] @ 3.20
今朝連輸8注 識跟 50蚊 睇下燈唔燈先

搞事呀

美斯巴今日未出水？

今朝巴閪甲 8注輸哂

美斯係邊度

me + u = 燈
賭巴 = 燈
負負得正

唔跟你啦 今朝條飛跟你大波輸撚曬

準備發達

拍住上

係咪認錯人

掂啦!等我加注追番今朝輸果d先

唔洗諗了

南泡讓玻利維亞1球
泡菜讓唔讓得起
雖然玻利維亞屈高原主場
呢次係奧地利中立場
友誼波和和氣氣又和1場

大膽 認錯人 你點對得住星星air

賽前分析都好信

屌佢班仆街成日掛住碌地

識玩一定係跟馬會對家

我就係訓唔着，朝早望見cfu tg出post即跟，結果又多400要追

今晚目標羊3k

ok 我10蚊贏300夠

廿蚊贏二千五百萬

羊3K 直接轟3K一注落8點波

入30k

南韓半大x希杭半大

gun

Gun

想要牙水

星期日出 希望同巫蛇同路
咁就可以一齊win

屌 仲想串場英撚半大

已經有了

GUN

Ok，唔gun了

英撚半大ok?

唔賭波 留返啲錢賭馬

南韓大波三球 請跟我手

想g點睇

DLLM好彩未買

叫巫蛇教你 我負碌尻揀

訓陣先 等陣8點起到身就買3x4半大

想要泡菜大波 諗諗下無理由1.9幾

有無手足知過左五點
去馬會用銀行卡過數係咪即過到？

自動轉帳唔係
即時轉帳係

ok thanks

1.9幾屌佢老尾

半夜過，過幾多都得，即過即輸，快過跌

即過即輸

你過黎就得 我過黎就唔得

食一蘭獎勵自己羊錢

通常咁做都收皮

500蚊推到上30k
但輸返落2萬蚊

好黑 連輸好多注

巴西2:0！

11k追40k 決定開青爐旺一旺佢

想開清爐 有無人會G CHI
如果叫WongChunTheBest 有無人會入?

玻利維亞防守係點無留意開

想g有冇人跟左我d nba 水, 幾日前講左, 今朝輕鬆到
出5場中5場

強者d fd黎

姐係被人。瘋。狂。中。出。啦！

當馬會水同外圍趨勢一致
應該係開正路結果
2.5S

硬係覺得韓狗冇可能大波

坐等美斯

-1？中立場

想買半和

等你出飛呀6串幾百巴

波台 有無神
有個話可唔可以打救我地波台手足

同路一齊玩

即刻report spam

g chi

ME 琴晚3場盤 兩場豬 一場豬半

我只係想安安穩穩過生活姐！！！！

gun $10

度馬好過度波

要儲錢了
哩排返完part time 都輸晒
14號大大力轟落去算

世界盃係咁爆冷

冰島，沙特，塞爾維亞

南狗1-2玻亞

巴西2-0！！

南韓強陣？

巴西90+' 2-1

半大3.4 買左$10

派味

你帶領我200上2k先

又要番工 針

有冇水

韓狗全大

Korea 2.5s

韓狗讓和 有無同路？

咁不如買波強1:0

中立場 唔同你搏命

今場唔買玻利維亞唔好話sick賭ball

南韓半主有無同路

G chiiiii

美巴買大 ALL IN細!

點敢跟。。。

我月巴正式宣布 仲有5個鍾 8號

無人逼

入曬

邊個叫你跟

食屎啦黃俊

玉皇巴!

15 16 買乜好
大細都有人買

叫我騎豬王

唔好食嘅

真 狗東西

呢場係7號波 聽日8號波

琴晚星爺同包爺都買埃及下盤

料小 麵又小

以前做過

包爺今日買查比+哥連角細

識買了

小星星 我跟實 反左底喇

星爺同包爺兩邊買晒點算

skip

會腰斬

有陣未

有無佢地tg？怕撚左佢地

南韓jump

去尋日先的賀元朗西班牙

尋日先俾佢迫害

南韓正氣波

佢話下盤我跟左上盤

包哥好堅架，

我知 每次對左 都令我信心大增

德國6-0巴西
主其他 gel！

睇好細美巴出大 跟10蚊會唔會都沉 法國我成日搭沉船

你要信自己

美巴大細

坐我架半大爛船

包大人..買咩好

等你

無son

有冇人買半和 妹下妹下

有無陣睇下

買左半場0:0 波膽

兩隊都無主力 細波

以兩軍平平戰意，不宜過份熱捧南韓，今場「入球」捧細，相對較值博。

又同矮妹出街

gel

孫興民呢屌你老母臭閪

無老son唔通真係美巴劇本 先比客隊突擊入一粒 再換老孫出黎反杯

韓國4後衛
似練防守

讓球主

他一直在使用3-4-3的陣容變體，希望加強後防線的防守以及隊員之間的溝通。

south no son???

有睇上場日本同南泡踢就知亞洲人一同鬼佬或者黑鬼踢係無得打 最起碼呢兩場都係

點會
練防守/想踢得保守應該先3後衛

跟左注 要慢慢追3600數了

玻多利亞人唔算黑人 咁廢

有冇後備望埋

有無半主

.

和過巴西贏過智利 仲要中立場 牙婆都識買

on9 高原主場

地獄主場喎 3千米海拔